Windows 10 update搞到mouse input lag:o)

最近windows update完就係咁
所有mouse acceleration 都熄哂
usb 3.0 port wired狀態mouse input lag 仲大過bluetooth mode
做乜撚嘢

microsoft 哪裡來的自信 強迫用家自動更新 明明一堆bugs

自動更新完 我玩隻MMORPG FPS異常低

解除個更新就正常返

屌 我更新完啲usb port 好似有啲問題

成千蚊買隻盒裝版 都要做白老鼠

試緊關閉Windows update

microsuck
部Ryzen 打死都裝返win7 唔係冇原因

屌唔怪得今日部機神神地
隻老鼠lag到仆街